★點睇Apple唔夠 華為fight?(2018 Vs 2382)?

apple die

dying

屌你Apple都想搞

apple die soon

乖啦！放過佢哋ok!